我哋需要一支可以代表到我哋嘅旗

我地需要一支可以代表到我地嘅旗
唔係英國旗 因為英國唔鳩會埋我地
希望支旗可以帶到希望畀我地
令我地記得自己守護緊啲咩

象徵住香港人民對自由、和平同民主嘅熱愛同追求。
依家全世界望住我哋，我哋好應該利用今次機會比全世界知道呢佢嘅存在！
拿拿林整出嚟帶去示威和遊行！！

我地需要新區旗

G持

現成龍獅旗，建國後入返英聯邦

推

英？不了

我哋需要一支屬於我哋香港人嘅旗

英國政府：不相信逃犯條例本身違反中英聯合聲明

唔好傻啦

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能小!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

用獅子山個shape 做圖案

呢個都好緊要

咪拎返支fb謝左嘅花黎做